【得罪父母系列】香港竟然有個學生叫禤靐龘？！

如果罰抄自己名，應該抄到學期完都未抄完

佢同ossas鬥快寫名邊個會羸?

雷龍哥

罰抄真係抄到仆街

讀書寫名只係十幾年
但個名如果可以幫佢飛旺騰達就一世

做人做狗自己揀啦

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemubwem Ossas

難分軒輊，兩個都S級難度

名校secrets

垃圾page又返生

禤雷x3龍x3

改做禤雷龍都幾好聲

重有條o靚仔
Kkwazzawazzakkwaruikkwalaquaza 「k'e」 Zzabolazza
非洲人除咗嗰到長之外連個名都一樣.........

簡稱雷龍咪幾型

落一個疊字幾得意，兩個就on撚9

你重ON撚9啦
疊字點解都唔知就沖出黎笑

會唔會有人自爆個全名上secret啊

大陸名...

雷龍唔識飛

雷雷雷龍龍龍

三雷龍

最後個字驟眼望好似骨灰龕個龕

我個名得十九畫

讀名校其實都已經算開始飛黃騰達 係我就唔改名了

迷信撚真係on9

個仔因爲個名唔開心都唔理

個垃圾Page 又有人睇

英文名可以改 Razar

係咪得罪個風水師就玩鳩佢

個名係唔方便既，但講到隔離班唔係太想識佢係因為個名就有保留啦

唔通你個名普通d就會好受歡迎咩 調番轉諗呢個名其他人仲留意多左你啦

有時唔可以賴晒個名，樣子同性格先最影響到其他人點同你相處

寫一次名等於人地寫三次

佢老豆老母係咪fans黎

連身份證都冇
連登仔真係天真

禤(雷龍)x3

屌你 叫雷龍咪算

圈雷龍

其實好撚型

中學有fd改過4次名
又係啲19父母話風水問題
中二到中六年年唔同名

錯唔哂既 係疊埋左 試下兜

識朋友幾好，名都有排解釋。
英文名叫： Thunder Dragon Cube

肯撚定又係窮人生仔

整個名就發達，世界上無窮人啦

窮人信風水、星座、占卜，同買六合彩求個希望
有錢佬就唔同啦，蝕極當散紙

塌雷龍

O雷龍算啦

雷龍

個龍字已經多筆畫 佢仲要三個

你覺得有錢佬唔信風水命理？

既然都飛黃騰達
仲洗乜讀書寫名

你就梗係想不勞而獲

笑出聲

個名對佢人生實有影響
至少我敢話識佢知佢知名嘅人
冇一個會唔記得佢
不過出黎做野有冇幫助就唔知喇

小學雞唔識龔如心

名校仔作故仔呃連登仔
我就冇証明唔撚信

睇名都知大陸狗

btw屌你老母樓主
post埋啲垃圾低能page上黎

龍我雷

禤雷龍

大個仔自己去改啦
如果花名叫雷龍都幾霸氣

三雷 三龍

所以考試例牌叫丁一心

乜柒名校secret仲未執咩?
又死唔斷氣?

啲老豆老母係咪覺得改個名好liulung就好型好脫俗

戇鳩 風水係有錢人玩意呀 傻閪

呢個真，唔少有錢佬改風水奇怪名，例如薄瓜瓜

何金水

姓得褟，非富則貴

風水無話一定會發達
大把有錢佬無信都一樣大把

冥雷龍